對失敗嘅感覺已經麻木

由小至大都經歷過好多失敗

漸漸已經對輸贏勝利失敗已經冇知覺

其實咁樣係咪已經係一種病態？